# Теоретичне завдання:

- Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

# Відповідь:

Асинхронність у JavaScript - це спосіб обробки коду, при якому операції виконуються паралельно без блокування інших частин програми. Це досягається за допомогою callback functions, промісів або async/await, що дозволяють відкладати виконання дій і продовжувати виконання іншого коду. Такий підхід дозволяє уникнути блокування програми під час виконання довгих операцій, таких як мережеві запити.

## Завдання:

- Написати програму "Я тебе знайду по IP"

#### Технічні вимоги:

- Створити просту HTML-сторінку з кнопкою Знайти по IP.
- Натиснувши кнопку - надіслати AJAX запит за адресою https://api.ipify.org/?format=json, отримати звідти IP адресу клієнта.
- Дізнавшись IP адресу, надіслати запит на сервіс https://ip-api.com/ та отримати інформацію про фізичну адресу.
- Під кнопкою вивести на сторінку інформацію, отриману з останнього запиту – континент, країна, регіон, місто, район.
- Усі запити на сервер необхідно виконати за допомогою async await.